有咩股仔係值得低水入來炒下

俾d指示呀

留名

5號仔

標準答案
005

5

睇緊303 VTECH
係驚關稅姐

788

282

Oxy ccl aal

瑞幸咖啡

3隻都有入
aal 12.2入得太少，幾時11蚊再入貨

樹仔

TSLA

航空公司都敢買
我驚佢捱唔到黎明

等緊佢跌落12先買 真係唔係好驚佢破產

88

AMZN

供股或者政府注資都輸死

1883下星期 出業績

國泰

舊經濟

OXY

TSLA
今高明低

有冇人留意1612

293

fsly

SPCE, 又平，又無限潛力，

282 for sure

Lmnd $90 跌咗落$58 條support到

有SpaceX，唔一定

其他股唔敢高J唔知買咩好

prefer 波音空巴
hardcore技術值錢
執鳩左都搵唔到代替品

買appl等佢拆股有冇得諗

282價值投資

識野

業務搵唔到突破淪落到玩財技
可唔可以咁理解

003

分分鐘一宣布唔畀中國iphone裝we7會跌到仆街

岩岩睇左aal
武肺前賺緊十幾億一年
依家市值先得六十幾億

捱得過真係發達
想買

3690

廢到癲

Spce ino

樓主跟呢個post 去買應該食得屎

水人仆街，他朝有日輪到返佢地
到時佢地開苦主區記住叫我入

靜啲啦仆街

老闆有冇山埃料提供

好野黎.高息,收入穩

連登無咩人識